9.27 中環愛丁堡廣場！！新屋嶺

［行動post］

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

依幾日airdrop 比附近嘅人
印下文宣 927用
新屋嶺有幾恐怖都唔洗fc
希望大家可以出黎 聲援入過新屋嶺嘅手足
到時見！

香港人 加油！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

入黎放低文宣圖

【9·27聲援新屋嶺集會】
#主要巴士路線
來往上水/粉嶺：九巴978
來往大埔：城巴307
來往沙田/大圍：城巴 182
來往馬鞍山：城巴681
來往何文田：新巴 109
來往新蒲崗/九龍城/黃大仙/彩虹站：新巴111、113
來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
來往屯門：九巴960、961
來往元朗：九巴968
來往天水圍：城巴967、969
來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
來往藍田/油塘：九巴603
來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619